En este primer ejemplo la comunicación entre el cliente web y el dummie booleano es unidireccional, en el sentido cliente --> dummie para cambiar el estado del dummie.

La comunicación entre el servidor y el cliente web se realiza mediante websockets. 
